香港寬頻舊客戶資料被入侵

有冇香港寬頻嘅巴絲收到信？